放屁可以傳播肺炎

病徵之一是肚瀉，所以腸胃有病毒，所以放屁都可以傳播病毒。講完。